有無巴打一齊去Mensa活動

同埋黎緊5月個monthly dinner
會唔會有巴打一齊去
我去未過
怕去到咩人都唔識會好on9

我以前都係單拖去
其實好似普通social活動咁

可以帶FD去? 自己一個去到有咩可以做